自學英文係未好難？

小弟英文好撚差 想學下英文溝下鬼婆
有咩方法自學可以快啲識英文

睇劇睇雜誌

溝鬼婆姐
學Hey you’re beautiful may I fuck you就得啦